跪求一首岩音既中小學校歌

點解d校歌永遠都係唔岩音，係咪有咩寓意

英文校歌實啱音
同埋喇沙中文版校歌係黃霑填詞 係啱音㗎

因為多數都係教會學校

我個間唔係教會又係英中咪一樣唔岩音😓

推

仆街我已經唔記得咗校歌係點唱

嗇色園嘅校歌？

保良總理食咗屎